［通過之後］你地仲信唔信存款會有保障？

擠提之前應該拎哂d錢出黎先